富途走勢圖 預測可以升多80%

而家係根基3 仲可以升多60-80%先到高位

對比而家位置

你張圖幾多年前？

幅圖完全一樣

今日最段上車機會 因為最低位係今日 之後一直升80%先回調

歷史總是驚人地相似

咁似第三階段既

驗眼啦ching

似根基4喎 等佢插插先再入

呢張圖係咩公司

之前有條傻尻又測btc 落番25000 ....結果今日

我勸大家咪撚信連登晚既專家 死個個係自己

驗眼啦

有危先有機 唔敢玩就唔好炒股

同連登相反操作就ok

你估個個都係燈神咩 你當左我係麵咪媽

道氏理論？

快d到5點啦, 完全冇心機返工

GME 就係最好嘅教材

無人想返工啊 日日受氣

You are here

FUTU升幅同連登仔輸錢數目成正比

唔信可以等升穿上次高位10%之後先入 賺少10%姐 仲有70%賺

盤前應該升少少２，３蚊

之後跌
估計無咁快破２００

睇連登炒股死得啦

Match

咪玩啦 盤前都破到7彩了

牛牛真係對大家百利而無一害

希望上２００

明明已經係phrase 3 中期

盤前上300, 之後上400, 500

對家耀才一直唔升🙁跟少少好wor

睇妖才啲廣告就知間公司垃圾

好明顯係啦

futu 如果做埋virtual bank 整埋debit card就好啦, 希望佢將來發展埋呢樣野

其實而家係有d 畏高

未見有wsb唱好, 應該唔怕?

你幾怕都好
都會揸到三月啦下話

一定有5個base?咁GME依家係第幾個

我都預測btc上10萬

重唔allin?

應該咁講
等特價再all in

今朝出完一轉
表示滿意

成日覺得呢d圖尻畫

打算day trade

咁燈一燈。。。

唔係鳩既，不過多數馬後炮囉
真係跟圖走，咪話一早講左,你唔聽囉
有唔同走法，咪話隻隻股唔同，唔可以一概而論囉

我今朝走左少少先
起碼袋左少少cash ，個心定d

你就好，ＭＥ全倉無減
今日盤前都唔知會唔會紅色開頭

袋左落袋
先係自己錢

真

又水9人

32000 go go go

當連登仔狂出post時
大家要知點做了

今時今日仲有基本面睇架咩

已經孖咗ALL IN CALL

拎19寒酸垃圾香港公司同futu比？

麻雀點同麻鷹比？

見到琴晚EH
有賺好走

EH同牛牛比？

無人知

北極星

po起牛牛度可能會有人信

牛牛點可以咁比

睇返4小時圖驚佢箱形升

插返40 50蚊再入

賺少啲無謂高追有排坐
利申GME股東

想按埋層樓落去買富途long call，中左可以退休了

今晚150

睇黎要放一放避下先

大摩開左聲話會上２５０ ＷＯＲ

就係佢講先會仆街

你入左幾多?

有危先有機

無錯 唔入到時升到400 會後悔到仆街